唐記係咪藍？

店員：「要咩？」
樓煮：「你地藍定黃」
店員：「...」

有人講過佢地係建華？

果個係包點先生？

個個係包點先生

除咗唐記仲想問唐包點

好似同一間嘢黎

Yellow ground ok

有無人知係咩公司持有?

重推